[ 置頂] [眼中槍少女] 啊妹：家姐一切安好，dllm 817 ASHK動保

有關家姐身體狀況：
家姐一切安好 請大家放心
我地亦正考慮進一步既法律行動

所以
818又好 之後都好
唔好比仇恨蒙蔽你的雙眼！！！
十年未晚阿！！！
唔好為d垃圾付出生命！同佢鬥長命！
做任何事之前 要諗清楚！有計劃！
我地係香港人 最叻就係用腦！

家姐叫我轉告：多謝香港人，我會努力食多d，訓多d!!

————————————
今次出post我想同大家講幾樣野：

澄清：
1. 家姐從來無授權仼何人透露仼何有關家姐既情況同私隱 (開post個一位朋友除外:人生玩撚員 #13552)

2.我地得兩姐妹無阿哥 dllm!!!
***重申：有咩野會自己講!!! 請勿相信任何其他人/團體發放的信息(開post朋友除外:人生玩撚員 #13552)

3. 請各位杯葛817 ASHK 集會 （今早新消息 活動已取消

***根據集會主辦單位嘅背景，有傳今次佢地以表明出席者有「在811眼睛受傷女士的一班獸醫同工」嚟邀請記者朋友，仲有會訪問環節，用意未明。

4. 請各位記者朋友繼續保密所有私隱，非常感謝各位

5. 非常感謝 白影 及所有為家姐集氣加油既香港人，好人一世平安 —————————
8。18 維園見
五大訴求 缺一不可

推

818 818 818

好肚餓呀

推呀
香港人一定可以還個公道比你家姐
加油！！

家姐

知道！！！
818見

如有財政需要請話畀我哋知

咩係ashk集會

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

家姐加油！！！最重要係休息多啲！！

多謝你

家姐加油！

818維園見

唔洗擔心
我地香港人會代你出嚟

————————————
有關杯葛817 ASHK 集會
————————————
節錄轉自：白影fb
【AnimalSaverHK為何一意孤行?】

正仆街，佢地岩岩又發傳媒邀請。重點是有眼球受傷少女既同工出席，仲講明有傳媒訪問時間，咁即係到時一定有行家追問眼球受傷少女既野啦。

我好撚簡單，要講就由佢屋企人或者佢自己出黎講，因之前江湖一直有保密令。究竟呢班閪人想點撚樣呀，動保定抽水呀!!!!

個活動已被大量黃絲及動保界人士及團體杯葛，但仲係要一意孤行去舉行，原來就是因為想爆811少女既身份?

文:白影

———————————————
節錄轉自：遮打豪庭 Chater Views fb

1. 有關817動保集會，
昨日一直有留意白影的page，
慎防有朋友還未知道，這個集會是由民建聯有份發起，
不要忘記民建聯是贊成撥款去殺流浪動物。
而8.17差不多同一時間撐警集會就在旁邊， 時間地點，也好接近。 小心譴責警察會被騎劫成撐警察。

2. 除左利用動物之外，仲利用眼睛受傷嘅女仔，呢個817動保集會好可恥。
**AminalSaverHK 係曾邀請葛珮帆嘅團體，01會率先訪問佢哋同公怖佢哋活動嘅媒體

———————————————
節錄轉自：金水 fb

請廣傳】有親建制人士借動保活動消費義士，大家千祈唔好出席，亦要叫其他人唔好出席

———————————————
8。18 維園見
五大訴求 缺一不可

家姐好好休養
香港人818維園2點見

要保重

家姐加油

家姐加油呀

家姐加油！ 香港人加油！
保持冷靜！理智！一齊黎，一齊走！
818 show俾佢地睇香港人嘅質素！

好人一世平安～

家姐要保重呀

家姐我愛你

加油

All the best to your sister!
We all support her and your family!
Stay tough!

818
818
818

Reclaim Hong Kong
Revolution of Our Times

黑警死全家

支持住

加油捱過去

推 家姐加油

Push

818

家姐好好休息

家姐加油！香港人加油！
818 我地會代你行埋一份
好好休息！

一定會

家姐保重身體

全力支持你 交比我地啦你要好好休息

加油！

希望你家姐安好！

一I

家姐可以公開講話，澄清發生左咩事嗎？依家中共大玩fake news。加上家姐可以叫到一大堆人818再上街，希望可以考慮下。

加油家姐妹妹...全香港人會與你們同在 齊上齊落 聽日見

有咩幫到手即call我！ 洗衫煮飯拖地乜都得！ 人力車都義無反顧！

阿妹
有台灣人想收留你家姐
唔知你地見唔見到

如果你家姐留係香港累既
不如諗下過去

保重 加油 817 818見

休息下，要保重

818

家姐加油

Ok 你地講到出聲
>

Sorry 唔小心負皮左
我講左比佢知 放心

快d好番呀家姐， 好多人陪你一齊行

加油呀妹妹

家姐加油！絲打同你屋企人都要加油！

家姐加油💪🏽好人一世平安！

係既 係既 在心中 不多說

陳雲提議你上去領和平獎(如果選中
家姐讚唔讚成

加油呀家姐

家姐保重

加油💪

明大家好想fc下 ／關心下佢…
但係不如真係切身處地諗下
你岩做完手術又痛又攰
真係仲講到野咩…
平時發燒飲水都辛苦啦…

家姐要照顧好自己

家姐加油!!!! 支持你啊!!
好好休息啊

請好好休息

我明大家嬲到想攬炒 同埋你地既意念係幾咁強
但任何事 都要諗清楚
唔好比位人入
最緊要係你地條命！！

辛苦你哋一家人
聽日我哋代你哋行！！！

push

祝福

加油, 頂撚住

完全明白，但呢件事係一個核彈。

你明就好
所以上述我就一律不回應了
我地會有適當嘅安排

好似叫animal saver

加油啊

請家姐要好好休息

好想幫你地
有任何需要，可以直接出聲

保重

家姐加油呀，有咩需要出聲

所以我地更加要審慎
多謝大家關心

你家姐係港女之中既代表

對唔住 家姐

加油!!!! 818見

家姐好堅強
818
818
818

人手正皮
--------------
今日 紅土遊行
天日 民陣集會

絲打我養你

請你地一家人頂住 我地香港人一定會為你地討回公道

支持你地！加油！

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

811 加油💪 好好休養

加油！！！

加油呀，每一個香港人都會支持你同家姐架。

加油吖家姐

用行動去支持你地

817 818見

俾啲時間佢休息下先會好啲

證據呢？

1

We stand with you

無證據你話你係習近平都得啦

家姐加油！！！

休息多啲 想要咩隨便出聲

推 818

家姐加油！
818

818
818
818

光復香港 時代革命

God bless you sis

加油啊！！好好休息

817 818, 家姐加油.

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

在心中 完全明白
其他手足818見

又有fake news呢D就唔洗fact checked

加油！之前的玩完就有新的開始，新的希望和新的目的💪🏻💪🏻💪🏻

818 818 818
你地要加油

家姐加油！ ！

心善美 我地一定會贏！

香港人陪住你

而家最多人關注係究竟邊個先係令到眼睛中彈既元兇，希望傷者盡快出黎交代事件始末

家姐要加油 好好休養
我地會行埋你個份

五大訴求 缺一不可

家姐會有咩打算？

818 加油家姐

to 家姐
一定要食多啲訓多啲
god bless u and get well soon

to 妹
謝謝你update報平安

加油，好好休息
818見

家姐加油
香港人唔會放棄你架！

啟動眾籌未
好想捐錢

叫佢好好休息
我地幫佢行埋佢個份

加油！！
你係我地全香港人嘅家姐

818 維園見

有冇諗過…家姐都唔會知邊個射佢…

你家姐醒番了？
會唔會講幾時出院 想接

家姐要加油！你地一家都要加油！

推 為女傷者加油！
818 818 818

家姐加油啊！休息多啲啊！

加油
818

紅土手足 天雨路滑 萬事小心

萬分支持。

保重身體

Wa diu 仲以為真係愛動物

————七大訴求 ————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱

集氣，保重

保護動物集會，今日係愛丁堡搞，同藍c個撐警集中差唔多時間而且好近。再加上個動物集會搞手同民賤聯有關，因此懷疑係作充人數之用

多多休息

推
香港人要加油
818一定要出！

818 一齊叫家姐加油，等佢在病牀上都聽到。

要快啲好返

家姐要加油我地一定會支持你

你要食多d 訓多d呀 香港人與你同在

加油！有咩需要就出聲

有需要幫助 請出聲 我們陪你一齊走下去
鬥長命 鬥到底 818維園見

家姐加油，香港人永遠支持你！

加油！
多謝你地

有任需要同香港人講
休息多啲

家姐休息多啲

818又好 之後都好
唔好比仇恨蒙蔽你的雙眼！！！

香港人姐妹，加油

有嘢幫到手記得出聲

休息多啲

一定同你地一齊撐落去呀

家姐加油
有咩要幫一定盡幫

祝願安好 天佑吾城

818. 不見不散

保重呀

多謝你地兩姊妹，祝家姐早日康復

唔關攬炒事 無嘢比義士安全更重要
叫到 一定尊重義士家人意願

告返佢地轉頭！如果你地係揾左612基金星火之類請律師既話，單聲大家！等我地一齊重課！

add oil

家姐加油，全港全世界都同你集氣！

推 加油

家姐加油 香港人支持你
好好養傷

有咩需要即管出聲

謝謝你

加油，818維園見

搵政協委員高水文出嚟講兩句混淆視聽

頂住

家姐加油!

818 818 818 818

818 818 818 818 818

港人會為你家姐做任何野的

加油
有咩需要出聲

為你家姐打氣！
我地一定要贏

係阿無阿 吹咩
收皮啦5毛
死出Lihkg啦垃圾
唔好諗住可以分化香港人

家姐要加油!!!!!
我哋會頂撚住

佢好堅強

好叻

一定要加油！

跪求向你家姐講
連登長毛支持你
要好好休息
食多啲嘢
要支持住
香港所有正常人都會企係你隔離
不要擔心

我地會支持你保護你！

8.18

加油呀

大家google吓「PINK TEAM」

扮細妹

係人係仆街，一目了然
817 818 見

家姐我都愛你

資助要幫手？call 60746291

加油，你都好好休息。
818

香港人既家姐 加油！

推
要加油，要保重

加油，希望你家姐一齊同香港好返

光復香港
時代革命

612 721 811
818遊行
光復香港 時代革命

有咩需要講聲
一定諗盡辦法幫你兩姊妹

ok,.818 維園見

你家姐情緒如何?

家姐加油，阿妹都要加油

真係未見過香港人咁團結

家姐可以考慮搭醫療專機去美國接受最top醫療 / 拎醫療報告 請不要猶豫 良心香港人會全數埋單

好人一生平安

818818

幾時搞捐錢？

家姐加油丫!!我地一定唔會令佢失望

加油
如果呢埸仗唔贏 點對得住你家姐同各個手足
818見

家姐加油！希望我地可以係煲底相見！

先休息好 我地唔會忘記要取回公道

加油丫!!!!

阿妹 想問nobel prize點睇

推家姐快啲好番

點解唔報警

用你既豬腦諗下

多謝女義士 港人不會忘記 有咩要幫手出聲呀

家姐加油
我地一定會堅持落去
818維園

我愛家姐

屌班支那走狗仲要利用女義士真係死全家啦屌佢老母

請好好保重，休息多啲

多謝你家姐
佢係勇士，香港人一定會幫佢報仇

集氣加油！

p

仆街ASHK等收皮啦

家姐，呀妹同你地家人都要加油呀
香港人愛你地，有咩要幫手出聲

家姐加油 好好休息下
香港人 818維園見!

為你地打氣

家姐加油好好休息！
我地代你行

818見

家姐！！！

818，維園見

Pushhhh

請唔好拒絕香港人

對你家姐嘅善意

大家都係手足
齊上齊落

家姐加油。

所有人都會支持你！！

從今以後，你係全香港人既家姐
加油家姐 我地愛你
我地各位細佬妹會加油

你家姐的傷令我非常擔心，每晚都想像家姐一定好痛，希望佢一路會好過來，視力可以回復。
如果有什麼需要即管開聲，香港人幫到一定幫。
現在家姐要好好休息下，路我們會行落去，放心

多謝家姐

有財政問題
記得出聲 我地唔會扔低你！

take care！！！！！

祝平安

點解唔洗fact-check？

妹 你都要加油 好好照顧家姐同屋企人
有咩香港人都一定會支持你地！

絲打加油

請你們一家保重。 萬事小心。 有咩需要一定要出聲..
we all stand with you!!!

集氣

家姐加油！好好地休息一下
之後既事有我地香港人支撐住，不放棄不分化不割蓆

加油呀！ 好快會贏 唔會令你嘅犧牲變冇意思

無證據大家就信...

你係所有香港人既家姐

要食多d野啊！加油💪🏻

家姐加油
818

家姐加油
阿妹你都要加油
你哋兩個都要撐住

818維園見
五大訴求，缺一不可

加油，香港人與你同在

希望家姐好好休息下！！！
有咩需要記得出聲！！！
聽日我地會企出黎架！！
818 維園見！！！

願祝你家姐安好，有需要請出聲，我地一定會盡力協助

ga yau

支持你家姐呀
叫佢唔好放棄自己
有好多人包括我都會一直支持佢走落去
有需要出聲就得 (經濟上和其他做到既都會幫)

家姐加油，香港人會用行動支持！

寧化飛灰，不作浮塵！
光復香港，時代革命！

兩姊妹都要加油!!
有幫到手既地方一定要同我地講
你地已經付出太多了 之後既事就交比手足

多點休息

加油!!

點解我要信你？

我地有冇嘢可以幫手

撐住啊

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

天滅中共，法輪大法好你唔敢講，可能你先係五毛

家姐同阿妹都要堅強撐落去
818 一定要出

家姐加油，盡快康復，全部人支持你

一定會還公道俾你家姐

加油，休息多啲！而家首要照顧自己先，其他野有香港人頂！

加油💪🏻

你check黎為咩
有呃到大家啲咩？有拎到咩著數請問？

早日康復

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!

唔推膠，分化，唱淡post

光復香港
時代革命

加油！大家加油！
818香港人請企出來為自己為社會彰顯公義

希望早日康復，各位手足818見！

你們都加油

真相唔重要？如果佢係鋪路，到真係出事時放流料，如：

[眼中槍少女]阿妹：大家快走，有老解！

咁我地咪中伏？打仗醒少少。

幫我同你家姐講，只要我一日仍然會呼吸，我一日都唔會原諒香港警察同忘記呢件事

加油!
我地一齊堅強走下去

加油家姐

點解大家都唔fact-check?

家姐同屋企人都要加油，需要幫手一定要出聲，香港人一定全力支持你地！
我一定會記住呢段時間嘅血海深仇

絕對唔會 同埋大家唔係無腦
依架警方想起佢出黎
你係咁叫fc 仲鬼

家姐好好生活
黑警嘅仇交比我哋

有咩嘢須要幫手請出聲. 連登仔一定幫手.

有咩鬼會叫「習近平屎忽鬼落地獄生性病啦」

係機場寫左同收集左幾封信比你姐姐
有方法比到你嗎？

818 2點維園見

818 818 818
家姐加油！

香港人，一齊撐住！

拜託呀妹你同家姐講
作為同行
因為佢 我好自豪

加油
支持你呀 家姐！

pray

你朋友偷拍囡囡

家姐你要加油落去，岀面果d歪理唔使理會，等我地幫你拎返公道！

家姐
都唔知講咩好

家姐，休息多些

818 香港人會行埋你哋嗰份

take care!

唔知家姐睇左呢個post未見到覆一覆大家

家姐見字身體健康

剛岩係謝曬皮ig見到 唔知你會唔會有用
但都想畀你知左先

希望早日康服

pish

一定要告到班黑警仆街，唔夠錢就開聲，一定籌到比你
Take care，小心身體，跟住就等我地代你行落去

push add oil ar

加油呀！

推
香港人會奮鬥埋妳地果份架
加油呀！

加油
聽日會代你出黎

家姐休息就夠，我哋會努力

有咩需要同大家講，連登一呼百應

818 維園

收聲啦5毛
比左5毫子你阿
走啦
唔信咪唔撚好信
動保單野
我講既野有証有據

鍵盤偵探上身
定你先係鬼

死開啦5毛

大家有心
麻煩你地keep住先

你無批評過共產黨，又無證據，點知你係真？

利申：天滅中共

721 811

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

保重！

大定認住呢個5毛狗
唔同佢拗
柯南都話：
真相只有一個
唔信既人留名等炒車啦on9

好好休養

Push!

點解連聯絡方法都無？可以找人代收，咁多議員可以幫手，你咁樣真係好鬼。

家姐加油
各位818見

加油丫妹個家姐

加油！818見

講咩加油都好似好空洞
呢件事動搖埋我中立老母

記住要任何支援唔好怕醜，出post
好想畀到啲實質支援你

你真係唔敢批評共產黨
邊個係五毛已經好明顯

休息多啲呀 家姐

8.18見

take care

大家請自行判斷呢條友既意圖
分化撚定5毛 自己諗
香港人唔好咁易比人分化 要有批判思考

真相只有一個
唔信/鳩up
我第一個話比你地知
等炒車自焚啦！

辛苦哂你保重啊

你咁驚做咩
我只係問你點解唔敢批評共產黨，你就咁激動
法輪功好野來你支唔支持法輪功有集會自由？

天滅中共 堅持真相

不要假消息

唔好食太多訓太多呀 一陣變肥豬呀

我仲要溝你架

好好休息
多謝你地
818我地代你去

唔好畀中共利用我地既同情心，未fact-check前都唔好信。

佢一日唔批評中共，我都唔會信

家姐加油 多D休息 早日康復
心痛

God bless Hong Kong

推 支持家姐

8.18 維園見

家姐加油 放心放心交畀我哋

希望眼中槍少女早日康復，但大家唔好盡信呢個所謂妹妹，未fact check

對唔住呀細妹
我地二百萬人要同你搶家姐喇

推推推推到上外太空

加油
香港人會幫你地報仇

支持

齊上齊落

需要眾籌的話, 請快D搵人幫手搞, 我同我一家人都會捐錢. 家姐需要更好的醫療, 我提議可以去美國做修復治療, 好多美軍都需要, 所以都幾先進 (利申: 唔記得係邊到睇過新聞講)

家姐加油，好人會有好報，唔好放棄！

我地養你家姐呀

家姐，辛苦曬

希望你地一生平安

一家平安！
Push

家姐加油！有咩需要即管出聲啦

安好就好

tuiiiiii

好擔心

手動正皮

黑警還眼

家姐，保重身體！加油

加油呀
撐住

家姐多謝你地嘅付出！好好休養

818
818
818街頭見！

Reclaim Hong Kong！
Revolution of Our Times！
光復香港！時代革命！

家姐早日康復

加油，家姐

姐姐加油！

家姐要休息多啲

經濟方面，暫時係咪都612幫手？
需要進一步眾籌嘛？

努女休息康復呀...

姐姐加油 妹妹加油

有傳今次佢地以表明出席者有「在811眼睛受傷女士的一班獸醫同工」 其實係咩意思識女傷者？？定乜

加油 家姐

多謝為我地既付出
雖然我只係出到微細既資金
但係我同太太都會盡力去幫忙

願 家姐一切安好

大家有眼睇，妹妹你唔好同呢 d人勞氣
你仲要留力氣照顧家姐

大大隻分化狗出沒

Blocked

家姐加油
大家818要出嚟！

一定要追究到底

818見

加油 香港人頂住

推

818 維園見

識佢老母阿
唔知有咩意圖就真
比人插到取消左

快啲恢復體力
肥肥白白

家姐加油
要吃多D瞓多D

我個下嬲撚左
唔會再回覆呢啲社會垃圾
多謝你
Blocked

加油

btw 818維園見

Tui

多謝你家姐

香港人818見！代家姐行埋一份！

不推不是人

每次諗起都想喊

推
好人一世平安

學生會成員都比人威脅搞全家，家姐牽扯到咁多民意，唔知受緊幾多壓力。

辛苦你喇家姐
我地會幫你報仇 以眼還眼

家姐早日康復 真係好心痛你

家姐有無男朋友
我願意照顧佢一世

保重兩位

家姐加油啊
818

人手置頂

樓主同家姐都要保重
818 維園見

其實有無醫療報告睇？
一對下黑警開槍用既彈就可以告到黑警仆街

點解唔咁做？

家姐要加油啊
休養好身體 其他野等我地去做

你家姐好堅強呀

家姐加油！！！！！！
818一定出

佢無罪
點解要走

叫你家姐加油 全香港有良心既都會支持佢

唔信唔好信
一開始都講左
Btw平反64

612 71 721 811
818 不見不散

支持家姐

香港人加油！

推，

知道好多人舖天蓋地抹黑件事, 製造謠言掩飾佢哋既邪惡
我哋唔會中計的

香港人 加油

push!

好人一生平安！
個場交俾我地！

818
818
818

不散

家姐加油，我地會走出黎！

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

家姐加油!!
818兩點維園見

加油
818維園見

睇到個post 想喊

家姐仲話自己安好

香港人，聽日一定要出嚟！

好人一世平安

加油家姐 香港人唔會掉低你

家姐加油！！！！

好人（A.k.a靚女）一生平安！！！

我相信一樣野：相由心生，意思是指一個人既心態係可以由樣貌反映出。佢一定會搵到個好歸宿，有過好錫佢嘅男仔（各位巴打唔使諗啦！姻緣嘅野留返比佢自己決定)照顧佢下半生。

*個

7.21
8.5
8.11

We never forget!

8.18 維園見

推！

支持你地

加油！
多d休息！
大家盡能力走埋落去

💜
🎂

香港人欠你公道，對住黑狗乜都冇做到

818
家姐加油

還家姐一個公道！還香港人一個正常既香港！

818!!!!!!

加油 努力養好身體
第時煲底見

我地幫你行埋你果份 休息多d 記住小心可疑人物

希望姐姐好好休養、阿妹也辛苦了
果d放流料做假新聞散播謠言既仆街真係等天收

祝女義士早日康復
818維園集合！

光復香港
時代革命

屌你老母 你走拉

記得食多d 訓多d
每次諗起你就好心痛

818不出不是人

加油!休息多啲

多謝你上嚟話俾我哋知你家姐情況啊，真係好擔心佢
可唔可以keep住update啊，每日平安兩隻字就夠

二百萬人既家姐

推呀

家姐阿妹都要保重，加油！支持你地

TUI

禁錯負評sorry

tui. heung gong ga you

謝謝你們🙏🏻🙏🏻🙏🏻

tui

香港家姐 加油

集氣 加油！
818 818 818

家姐要好好休養 我地咁多手足幫你一齊行埋落去 有咩需要記住要出聲！！ fake news唔需要理住 等到你地安頓好先慢慢

Best wishes

Ga yau

一定有人又冒認樓主出假信

努力呀

祝家姐早日康復

818 民陣維園集會

不知講咩
只想所有傷者 一生平安快樂 心境平安 快樂

好人一生平安
珍重！

818維園見！

睇返佢之前啲post

希望你地一家人繼續堅強

我地都會一直堅持落去

818！

家姐加油
香港人加油

好人一生平安呀！！

呢個禮拜無時無刻都會念起家姐擔心家姐
聽到細妹甘講我個心都定左啲
但係我地一定唔會比政府安心嘅一日
大家聽日見

家姐加油
有咩需要幫手隨便出聲

8.18 見

希望女義士平平安安🙏🏼

好多謝你地既付出

817 紅土購物
818 塞爆維園

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

請保重，our hearts are with you
818維園見

家姐 加油
呢段時間 辛苦你喇
你要好好養傷 其餘既野 就交比我地拉

香港人加油

好好保重,家姐儘快痊癒

我地會贏
幫所有受傷受害者爭番個公道

多d休息 有咩需要同我地講！

香港人會為你討回公道！

你地全家人都要加油，首要係好好休養
唔需要去理會d垃圾既說話
萬大事有我地幫你地頂實

家姐 港人與你同行

家姐加油!
好人一生平安!

家姐頂住！

多謝你們為運動的付出！

現在香港人受到中共軍隊恐嚇，我自己明天一定出，但好多人真猶疑，大家要勇氣鼓勵，如果可以，我明白有Ｄ過分，可否考慮叫家姐錄幾十秒聲音鼓勵下香港人，勉勵大家明天做一場過百萬人和平集合！

加油保重

加油呀家姐香港人一定會支援你

家姐
818維園見

14個負皮屌你老母黑警還眼呀

無人要您的話 我要您

推呀！！！！！

推。姐姐加油

絲打同絲打屋企人加油

818 見

推
好好休息下先啦

加油呀，要等我地可以唔戴gear慶祝嘅一日

推，818維園見
為家姐，為香港人集氣！

家姐加油， 要活得比任何人都好！為你祈禱🙏🏻

你們咪撚阻人休息啦

好好休息，我地會努力

香港人家姐

家姐好好休息一下

ga you

Ga yau

Pish

榮耀歸於英雄

加油油

加油呀
醫護與你同行

家姐 加油

家姐要好好休息呀！
有咩需要細妹一定要開post話比大家知！

家姐細妹都要好好休息

好好休息

好好休養
聽日香港人會幫你行埋個份

唔好意思借一借位

823人鏈

請佢好好休息
香港人欠左佢

jai yau

好好休閒

休息

你要好好休息同繼續支持住啊❤️💪🏼我地仍然會繼續同你一齊行落去❤️🔥🔥🔥

push 家姐加油

姐姐加油

加油 家姐！！！

多謝你！
家姐加油！

818維園見

以眼還眼
我地會幫你家姐取回公義

818818818

家姐保重，好好休息

感動
係真正香港人先會 無畏無懼

加油手足

全香港都會替你姐姐打氣

justice with you!

Add oil!!!

硬推

加油！我哋愛妳！

感謝你
818 維園見

幫親戚問一問

加油同保重身體
8.18 各位手足 維園見

612
721
811

我愛家姐!!

家姐加油，保重

好傷痛

家姐加油，早日康復！

加油 唔會俾你白白犧牲 stand with you, stand with hk

家姐 加油呀 要快d 好返 你係最靚嘅天使之一

Sorry

對唔住

bless

各位818見

樣比錢

想

請保重，有咩需要直接開聲

話比家姐聽，，我地會支持佢

而家隻眼點，係咪保唔到

家姐..妹..保重身體

希望屆時喺煲底有緣見到係地兩姊妹, 相信絲打有個善良家姐會感到自豪。如果絲打日後讀書或者生活開支有需要幫忙, 我會義不容辭

我愛你地，
唔會俾仇恨蒙蔽

推
早日康服

[突發] 竟然冇人講？ 我係港共真係笑到見牙唔見眼

好好休息啊我哋會繼續出嚟！

P 牌俾唔到正皮
請好好休息
我家中兩隻毛孩會錫哂妳
我會繼續出盡全力

家姐加油呀！多休息！
妹妹努力食多d嘢照顧家姐！

大家要平安無事！
818 香港人加油，萬事小心！

你家姐出左院？佢情況點樣

休息多啲呀

家姐加油！請好好休息！

好好休息，保重!

家姐 早日康復

維園見

幫手同你家姐講聲：加油，多謝佢為香港付出，佢比任何人勇敢

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

家姐加油，有需要出聲一定support

加油情況如何

難分真假

818 出黎為你加油

一定要俾大家睇到 唔好俾人利用做壞事

姐姐加油
妹妹都辛苦你啦💪🏻💪🏻

推
希望家姐一切安好，如果有需要一定要出聲，大家會盡做

家姐，我們永遠會同你同行

其實真係欠缺fact check.
主要係藍絲問到我口啞啞，事主又唔現身，半身訪問都沒，又沒醫生出黎證明。

不論勇唔勇 訴求最重要！只要我地訴求明顯，勇士衝左都有backup
聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！
唔好叫人唔好衝，試下令到我地衝左都唔會輸
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

great

8。18 維園見

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

各位巴絲可唔可以幫手起番果位「阿哥」既底出來。

休息多d 加油

其餘香港人 明天同我上啊

一世平安

真, 有咩需要一定要出聲, 我地絕對可以養你一世

加油，我地會一直支持你!

加油 休息多啲

其他巴絲維園見

唔使怕靚樣受傷，因為無論點我地義士們都會J佢一世

斯待你家姐早日出院，我哋會keep住支持

代我同你家姐講聲加油同辛苦啦

祝香港人家姐早日康復

加油 保重

黑警全家上下不得好死兼死無葬身之地

太好啦！聽到呢個消息好感動好鼓舞！！！
大家都一齊加油！！
光復香港 時代革命

休息多d呀家姐！

好好照顧自己，會為你地祈禱

你家姐好堅強 已經為我哋付出咗好多 你要好好照顧好你家姐唔好再畀佢再受傷

認真諗住捐錢有咩途徑

點證明你係家屬？

屌 當我無講過

知道, 818見

家姐加油💪🏻💪🏻💪🏻

集氣818，全香港幫你家姐發聲！！！！！

希望冇事

推 好好休息 香港人行埋你個份

家姐好堅強！！！會好起來的！
818維園見！

啊妹加油

有咩需要記得出句聲

我做佢老公都得

家姐一生平安

818 Rain or shine

好好休息呀

唔止財政支援, 就算想搵人傾下心事我地都願意, 假如有緣都想同兩姊妹交朋友。而且對住啲藍絲親戚好撚心寒好撚嬲, 話班年青義士係甲甴抵佢地俾警察打斷骨, 好難想像由細到大咁錫我會講出如此喪心病狂嘅說話

請保重
相信每一位真香港人聽日都會出黎
為左你地 為左香港

頂住啊家姐！！！！

Push
加油 好好休息

祝你全家一生健康
後代一世無憂
連登仔一定撐你地
要點樣先課到金俾你地
雖然窮但盡課

感謝家姐 我哋一齊行落去

家姐加油！！！我愛妳！

香港人818

辛苦哂！祝早日康復

祝願早日康復！ 818

加油，你地要好好休息！

家姐加油!!!

祝福你家姐，你同你屋企人
加油！

阿妹記得有咩事幫下家姐 家姐都唔該有咩就出聲 大家幫到都會幫 唔似班狗咁冷血

加油, 香港人唔會忘記你

辛苦你。日後日子會難捱。但唔緊要，我哋一齊過！

有咩需要出聲

手足們 草錢比佢家姐 whatever 做啲咩

家姐同妹妹都要加油
祝願所有香港人平安

香港一定要還家姐一個公道！追究責任！

集氣家姐

你開心生存努力康復

香港人都唔會放棄！

推 家姐同家人都要保重
我地會幫佢行落去
有需要幫手一定要出聲

請好好保重

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

家姐請你好好休息。

take good care

樓主不是真的

加油，頂住！

香港人的家姐 好好保重 祝早日康復

家姐加油
你同屋企人都要保重

唔夠錢記住同連登仔講

P牌手動正皮

有藍絲問點解你父母親戚唔出黎鬧班狗？
我都想知點解

盡快康復

無事就好

香港人不會忘記

多謝你地

聽日見

家姐加油 818見

姐姐加油 ：（
香港人很為你心疼

多謝你和家姐